第8次煲放羊的星星

百看不厭
泡菜劇彈開

羊仔

好撚正 我都好鐘意呢套野
仲天騏 啲歌又好聽
但我只係翻煲左3次

5次

我們的紀念好撚好聽
一播就諗到劇情 好催淚